用信用卡買機上台，不用付錢就拿機走的感覺，實在有點爽

供iphone抵玩過供樓，免息夾yy

「如果大家用指定信用卡，選擇 6GB 或 10GB 買機上台服務的話，還可以享有 $0 預繳及 0 息分期，有種不用付錢就拿機走的感覺，實在有點爽」

指定信用卡

其實條數係點

食貴plan仲爽

用買樓做比喻

絕大多數都得

講到唔洗交月費咁

供，都好過一炮過
渣打simply cash供，拎埋迎新$1100，爽

信用卡月供，有cash rebate/儲飛行里數

抵玩過供樓

on9

無極限

呢加大把無限plan都係around $180
On9仔先買機上台

未聽過人抵過買剩機既plan
但大把人買機上台， 貴到

年零前簽撚左24個月真無限 $424。欲哭無淚

齋上台冇買機

加價啦，咁都唔知

ON9先連機上台 一開波又要比9千幾買部電話,之後仲要24個月冇得cut

睇post，信用卡月供搞掂，免息免預繳

600蚊無限，坊間類似plan250左右，當每個月淨蝕350，兩年都只係8400，其實都吸引嘅。

計返平幾舊對學生來講算係咁

其實出呢d 機, 用sun mobile 98蚊無限plan 係咪好反智

利申：用緊

羊毛出在羊身上

平左d，仲要分期供